{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032097",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "창성"
    },
    "text": "チャンソン食堂は、居昌自動車教習所の隣に位置する食堂に拡張移転し、それに伴い名前を「チャンソン」に変更しました。 チャンソン食堂では様々なメニューを提供していますが、中にはビビンチャンポンが8,000ウォン、ジャージャー麺が5,000ウォン、チャンポンが7,000ウォン、うどんが6,000ウォン、カンジャージャー麺が7,000ウォン、酢豚(小)が20,000ウォン、酢豚(大)が30,000ウォンあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンソン食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "チャンソン食堂は居昌自動車教習所の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャンソン食堂の名前は何に変更されましたか？",
            "answer": "チャンソン食堂の名前は「チャンソン」に変更されました。"
        },
        {
            "question": "チャンソン食堂では何のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "チャンソン食堂ではビビンチャンポン、ジャージャー麺、チャンポン、うどん、カンジャージャー麺、酢豚(小)、酢豚(大)のメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビビンチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビンチャンポンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(小)は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(大)は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 149,
        "QA": 323
    }
}